[{
    "theme": "Zinsconstructie ü§í‚úçÔ∏è",
    "questions": [{
            "question": "TOEN - Ik kwam naar Belgi√´. Ik kende nog geen Nederlands.",
            "answers": ["Toen ik naar Belgi√´ kwam, kende ik nog geen Nederlands."]
        },
        {
            "question": "SINDS - Ik woon in Belgi√´. Ik studeer Nederlands in het CVO Crescendo.",
            "answers": ["Sinds ik in Belgi√´ woon, studeer ik Nederlands in het CVO Crescendo."]
        },
        {
            "question": "WANT - Helena kijkt nooit tv. Ze heeft geen televisietoestel.",
            "answers": ["Helena kijkt nooit tv want ze heeft geen televisietoestel."]
        },
        {
            "question": "OMDAT - Helena kijkt nooit tv. Ze heeft geen televisietoestel.",
            "answers": ["Helena kijkt nooit tv omdat ze geen televisietoestel heeft."]
        },
        {
            "question": "MAAR - Ik eet graag frietjes. Die zijn niet gezond.",
            "answers": ["Ik eet graag frietjes maar die zijn niet gezond."]
        },
        {
            "question": "Begin met de tijd - Katy is vorige maand met een vriendin naar Itali√´ gegaan.",
            "answers": ["Vorige maand is Katy met een vriendin naar Itali√´ gegaan."]
        },
        {
            "question": "ALS - Ik maak een schrijfoefening. Ik ben altijd heel geconcentreerd.",
            "answers": ["Als ik een schrijfoefening maak, ben ik altijd heel geconcentreerd."]
        },
        {
            "question": "ZODRA - Ik krijg een berichtje. Ik controleer mijn gsm.",
            "answers": ["Zodra ik een berichtje krijg, controleer ik mijn gsm."]
        },
        {
            "question": "TOEN - Anne woonde in Itali√´. Zij leerde veel nieuwe mensen kennen.",
            "answers": ["Toen Anne in Itali√´ woonde, leerde zij veel nieuwe mensen kennen."]
        },
        {
            "question": "Begin met de tijd - Anita ging vroeger 5 keer per week zwemmen.",
            "answers": ["Vroeger ging Anita 5 keer per week zwemmen."]
        },
        {
            "question": "HOEWEL - Hij is ziek. Hij gaat toch naar zijn werk.",
            "answers": ["Hoewel hij ziek is, gaat hij toch naar zijn werk."]
        },
        {
            "question": "TERWIJL - Ik kook. Mijn kinderen maken hun huiswerk.",
            "answers": ["Terwijl ik kook, maken mijn kinderen hun huiswerk."]
        },
        {
            "question": "OM TE - Ik leer Nederlands. Ik wil met mijn buren praten.",
            "answers": ["Ik leer Nederlands om met mijn buren te praten."]
        },
        {
            "question": "NADAT - Hij had gegeten. Hij ging wandelen.",
            "answers": ["Nadat hij had gegeten, ging hij wandelen."]
        },
        {
            "question": "TERWIJL - Hij studeert. Hij luistert naar muziek.",
            "answers": ["Terwijl hij studeert, luistert hij naar muziek."]
        }
    ]
}]
